2k 144 mon求推薦

2k 144 mon求推薦
24 或者 27吋都可以
budget 2000鬆啲
平時主要打機睇片
遊戲基本上都係warframe, lol
比較少玩fps
顯卡用緊2070
唔想買淘寶mon
而家用緊嗰個係mon淘寶
費事再搏淘寶唔會出事
thx

技姦AD27QD

睇錯呢個out左 budget

Lm

淘寶
笑撚死

samsung g5

LG 27XX600

Dell

等緊21:9真4k mon ips 144hz 10bit

等緊4k or 8k micro led mon

View sonic xg2402
Dell s2417dg/dell 2716dg

好似幾好，樓主買呢部啦

唔差係冇10bit啫

Asus VG27AQL1A

acer xv272up

娛樂用途通常得HDR content 係10bit
但HDR得高階型號見得下人

等緊靚21:9
張3090到了
都冇mon用

等埋16K nano fiber mon

有排等
得LG重視21:9
仲未有真10BIT同真HDR

屌
真4k
真hdr
10bit
ips
144z
曲mon

買部4k大電視咪得囉
要21:9就用3840x1600
要4k就native resolution

asus vg27aql1a

想all in one

雖然完全out budget 低LG 27GL830很不錯, 今年買開心使用中, 等埋3070裝機就正

有120/144Hz咩
用過返唔到轉頭